乜tesla真係disruptive innovation咩

EV大把公司整緊 好多年前已經見過
汽油轉電推動 唔明有咩創新

我心目中呢100年disruptive innovation只有兩個
1. transistor
2. javascript

冇js就冇dynamic web page
冇facebook 冇google 冇amazon

我覺得Tesla 真係幾好揸

一樣舊野重新包裝下就值錢啦

Tesla核心技術係電池同摩打
其他廠比唔上